其實 牙古路（有養狗） 同梁天椅，有咩野關係

點解牙路要成日提起梁天椅

其實牙路係唔係本民前的成員？

天椅煙友🚬

牙路之前係地鐵站拖住天椅泥打
嬲到依家

咁點解係牙路嬲

前獄友 天倚同佢喺監獄一見如故 叫牙路出到去要定時幫佢刷存在感

唔好問我點知，我有針喺監獄

佢係黃台仰

又針

自己講自己

針

天倚係入面差牙路煙仔數

咪再推

推

咪爆啦

Push

你有針喺巴士

黃台仰睇落唔似弱智